依家啲人係咪有口話人唔識話自己？

我坐緊巴士，隔離有嗰港女喺度同friend傾電話
佢話啲人唔識戴耳筒睇片，製造嘈音，嘈住佢搭巴士
但係自己又喺度大大聲講電話，講哂粗口
知唔知乜撚嘢叫「己所不欲，勿施於人」？
自己都唔想遇到嘅事，就咪撚做依啲行為
剩係識有口話人，冇口話自己
仲要每句都要加粗口，好撚嘈同好難聽
唔該你話人之前，控制好自己行為先
唔係每次一定要同人鬥大聲㗎！
為人為己，請顧及別人感受！

再加一句，喺度嘈撚住我聽歌
屌你老母

你咁勁點解唔當面屌佢？

而家啲人都係網上兇狠，現實碌撚

同佢講過一次
佢話人地嘈住佢，所以要同人地鬥大聲

佢應該唔敢直接屌
所以突登大大聲俾嗰個唔戴耳筒嘅人聽